(台測)養鬼食人/針頭鬼1-3

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.賴瑞與第二任妻子茱莉亞(Julia)搬入新家，然而賴瑞卻不知道茱莉亞早與自己的兄弟法蘭克有染，茱莉亞得知情人法蘭克被一個神秘的魔盒殺死，需要人血獻祭才能復活，便開始勾引獵殺無辜的男人，另一方面，賴瑞的女兒克莉絲汀(Kirsty)撿到了魔盒，不小心釋放出「針頭」等地獄修道士們......

2.克莉絲汀進了精神病院，遇到了沉迷於邪術研究的查納德醫生，他不但以人血將邪惡的茱莉亞復活，還利用自閉症女孩蒂芬妮解開魔盒，開啟地獄之門，闖入地獄世界的克莉絲汀與蒂芬妮等人能全身而退嗎.....?

3.女記者喬伊目賭一樁鐵鍊殺人慘案，決心要查出真相，而調查途中又牽扯出了針頭鬼欲復活並且將人間化為地獄的陰謀，眼看針頭大開殺戒，喬伊能阻止他嗎?而不斷出現在喬伊夢中的神秘男子艾略特．史賓賽將會是打敗針頭的關鍵...?

12 40AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野